現在是消滅中共的最好時機 武肺vpn電訊無左成千萬客 內到

簡單啲講要推翻中共係唔能夠係憑外力入手即係唔可以有美國佬出兵就可以推翻佢
一定要係從內面先可以推到佢
問題係佢哋場內嘅事根本就唔流通
佢哋根本就唔知道發生緊乜嘢事
唯一嘅方法就係要佢哋用VPN將入邊嘅訊息外流再留入返大陸入邊 情況就好似連登-公海-連登一樣

所以呢個時候VPN就可以發揮到最大嘅功能
問題係點可以令到佢哋大量使用VPN呢

如果大陸電訊商真係冇咗千幾萬人即係話已經死咗幾百萬人最少

但問題係大陸本身裏便係唔流通嘅所以大陸人根本就唔知道大陸入邊發生緊咩事亦都唔知道有機會死咗幾百萬人

而家叫佢哋復工即係叫佢哋送死

內部爆動絶對係其中一個最好方法

大家一齊諗下

可以可以用vpn send email 去qq email ?

唔明

將文宣send 去比佢哋，反洗腦

教識佢地抗爭，新疆事件，蒙古點樣獨立

每個大陸都有qq email

可以照做
唔覺得有乜問題

全都死光最好.jpg

中國vpn 都自己管哂

未反動就查水錶

復活強傳紙仔吧啦

抗爭講吃力

贊成多元化抗爭,
雖然好多大陸人都係未叫得醒
但當係埋粒種子係佢地身上

飛鴿傳書
紙條月餅

而家終蟈人需要Vpn fb twitter

Exactly

团结支那人

其實控制國營媒體就得
但要出兵

問題係要做到連登-公海-連登就得